政府做咁多野，好感動~以後唔反政府了~

收皮啦屌你老母，以為錢大哂啊

樓主下次可以試下唔好再用呢類標題
-
唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子